呼籲金融界罷市,各大証券商暫停買賣

起碼今日半天

冇可能發生 除非港交所帶頭